
# README #

Esta es una prueba de un repositorio personalizado con un plugin wordprees para realizar la instalación desde composer. Para este ejemplo use el plugin AdRotate, plugin gratuito de la biblioteca de wordpress

Pueden tener mas información acerca del mismo la web de wordpress https://wordpress.org/plugins/adrotate/

Y en su web oficial para la version Pro https://ajdg.solutions/products/adrotate-for-wordpress/


### What is this repository for? ###

* Version 1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)